有圖) 保險女經紀輕信上床能換保單 內地男勒索囚16月

女保險從業員去年透過微信認識一名內地男司機，相信對方是有錢人及相約到酒店商談購買保險計劃。內地男假意答應且邀保險女上床，並偷攝錄兩人性交過程。性交後，保險女透過微信追問對方何時簽約，惟未能收到對方回覆之餘，竟收到4段錄下兩人性交過程的片段，反被對方勒索2萬元人民幣，保險女受驚報警，與警設局埋伏拘內地男。27歲內地男張文濤今(10日)在區域法院承認兩項勒索罪，被判囚16個月。

辯方求情指被告只是國內任司機，月入3000多元人民幣 ，被告承認貪心犯事已感後悔。法官判刑時斥被告的行為令事主蒙受極大壓力，犯案手法差劣，幸事主及時報警沒有損失。

案情指，32歲女事主X去年9月5日透過微信認識被告及推銷保險。被告假裝是有錢人，相約事主同月8日到深圳酒店見面。兩人商談1小時後，被告允投資及提出性要求，女事主答應。被告把電話藏起以攝錄兩人性交過程。事主其後促被告簽約卻收到4段兩人性交片段，被告勒索事主2萬元人民幣，否則發布片段，事主報警。同月10日，兩人相約沙田交收，埋伏警員拘被告及被告警戒下承認犯事。

如果唔開單又屌咗咗點？

圖? 你比啲咁既圖?

內地男司機圖呢

令母好快會好忙

保險雞

屌你老母整張dc黎做乜撚野
你post張床單黎都冇咁嬲

貼錯 Sor

個閪充滿支那人精液

32歲都咁弱智，床單只係其中一個原因咋？
食嫩男至真

女人信唔撚過
蠢過豬閪

show 圖 show圖

輸淨執毛

第一眼以為係換床單

真係有圖

簽完比埋錢先屌啦梗係
床單都唔識做
學咩人做保險雞

而家香港人有種好錯嘅觀念，就係以為支那人全部都係有錢

床單

女人可以為錢出賣自己身體, 呢 D 就係証據.

如果強姦非禮可以由女人自己角度去定罪, 咁根本同話女人做皇帝, 我就是法律無分別.

香港一隻公狗母狗靠陰道生存犧牲其他人, 祝你地全部全家活到 99, 癌症陪左右.

隻保險雞on9 姐 咁都可以扯埋其他人黎講

吹你唔賬

你都好有經驗， 食過幾多保險雞？

直接叫雞唔好
保險雞咪仲污糟

告鳩你強姦/非禮囉
當然告唔告得入又一回事啦

唔勒索可能不了了之，衰貪心

呢個年代仲有床單，其實好戇居，又有冷靜期，買左張單扑完，去取消番張單可以攞番錢，都吹個客唔漲
仲可以投訴個agent 不當銷售，個客點都唔會輸

有無相

會好爽

錄底左有証據唔係強姦wo

正皮真係有圖

more

港女真係好撚死蠢囉🤣

Bella ma 呢

無人覺得個男蠢啲

有冷靜期啦

冷靜期Cut單咪告9佢強姦/非禮

條片唔係正當手段取得
未必可以呈堂

wechat紀錄呢

抵撚死

港女大絕, 又有錢又有面又有貞節牌坊

其實有好多人唔知...
呃女都係犯法!

例如:
你同我扑完嘢, 我送iphone X畀你... 如果扑完唔送係犯法!

同一道理, 呢個比較多人知:
叫雞唔俾錢 / 扑嘢私自除套呢的都係犯法

補返條法例:

第200章 《刑事罪行條例》 第120條 以虛假藉口促致他人作非法的性行為

(1)任何人以虛假藉口或虛假申述，促致另一人在香港或外地作非法的性行為，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁5年。 (由1991年第90號第5條修訂)

(2)就第(1)款而言， 藉口 ( pretence )或 申述 ( representation )包括與過去、現在或將來有關的藉口或申述，亦包括與使用藉口或申述的人或任何其他人的意圖有關的藉口或申述。

但舉證好難，係保險雞的話，個客都唔洗講咩，摸下手摸下臉摸下腰條女就識做，就算講都唔會白紙黑字啦

好多強姦case, 過了成年,
甚至十年先告都難

你死口唔認, 去邊搵證據?
不過都要法庭見
香港保護女人

咪撚on9啦
佢而家係衰勒索唔係強姦

而家係討論緊如果無勒索既話告唔告得入佢強姦呀

點解仲有咁多中女同大媽可以係保險業生存

中女先好砌

境外犯罪都告到, 強姦應該告唔入

床技係講經驗，但要食一定食後生女

唔會有答案，要case by case，睇環境證供、證人口供、聊天記錄，再由法庭去判斷女事主聲稱比人「強姦」是否可信，除非女事主本身係醉左/受藥物影響/無意識，否則舉證責任都係女事主身上，唔會屈到被告。

利申：讀過

我拎2萬其實吹你唔漲

咁咪勒索囉

邊個叫你勒索人，我意思係扑完唔買單，條女告強姦同個官講有片為証，條女好主動好enjoy
但如果片入面又錄到條友應承買單但走數算唔算強姦？

肯定唔算強姦，因為性交時有consent，唔係格硬黎。佢應承買單但最後唔買可能會犯左「以虛假藉口促使他人作非法性行為罪」，但告唔告得入要睇證唔證明到佢一開始真係刻意講大話去引誘女事主性交。

香港有啲咁嘅罪架咩？
咁窮撚扮有錢仔落老蘭溝女屌完先俾人知係窮撚有冇罪？
我唔愛佢但係話好愛佢tum佢上床咁又算唔算虛假藉口？

如果條女有consent可以扑野但話唔俾內射到最後內射左算唔算強姦？

如果證明佢係專登內射，就會令當初女方比既consent失效（因為佢同意進行性交係因為唔內射），所以理論上好可能屬強姦，但咁既案例唔多，舉證困難大，

好污糟

保險雞去驗下有無愛滋好過啦

Consent可以後期先失效？
咁即係consent可以set條件啦

一齊拖手去開房， 離開間房又拖手咀兩啖， 應該好難告得入

女事主搞搞下話唔想搞，你隔硬繼續屌都係老強

響大陸sell香港保單已經犯左內地法例，條仔既屋企人可以報定公安，條女就無得上去做大陸床單

你諗清楚，佢講關於自己既背景既大話，同「用虛假藉口引人上床」係扯唔上關係，我話我有錢但呢個唔係一個藉口，你同我上床係因為你以為我有錢。

咁如果我條野係條女個西入面軟左， 條女繼續坐， 我算唔算比條女老強緊？假設冇硬返

本身法例就只係描述男姦女，唔會女姦男

佢係深圳偷拍，再係深圳傳訊息勒索，犯案地點係深圳，係咪適合係香港提告呢？

好多新移民做保險

估計條女多數係新移民，本土港女比較少到大6賣單